做左保險佬一年左右，一個禮拜大概做一兩日就夠

主要工作係去攞獎

做唔知你做乜撚野

真
日日有頒獎禮 笑到仆街

今日又要去攞獎先。好忙
本身入呢行諗住幫人，點知做d 野九唔搭八

依家人又幫唔到，成屋都係獎都唔知做乜

保險狗死全家啦屌你老母

有無保險妹介紹?

明明就係叫d同事跑多d單，班保險狗包裝做”活動量”

啲獎人人有份？